呢幅塗鴉注定會寫入香港歷史

香港大CONNECT

popo: 點解唔係比賽

點解可以畫得咁撚快

POPO: Race? Race乜？Horse Racing?

Enzo Mazak
@EnzoMazak
“WE ARE ALL #HONGKONGERS”
It’s the best direction for #Hongkongprotests.
I’m glad you finally understand this idea, breaking all the boundaries, elevating the campaign to the next level.
I, Enzo Mazak is Hongkonger.
I #StandWithHongKong, fighting for all freedom and human rights.

三毛同借屍account 準備扮右翼衝入嚟